其實點解要分化, 跟本和理非同勇武派係positive feedback關係

和理非提供動員力(6月9) -> 勇武派留守之後衝擊引起迥響 (6月12) -> 引起迥響之後再動員更多群眾(6月16)

跟本兩派都幫到手, 無謂分化啦, 團結就是力量呀!